有冇人係hall開礦機?

無本生利
不過驚幾張卡full load嘈到roommate

反正你做咩都係a09

咁凍仲可以當暖氣用

叫佢夾埋一份咪得囉

用出面common開

係公司開礦機點睇?

真係用電錶計住每一分鐘耗電功率 under 150w?

150w .....
開部腦打下機都死....

A09!!!!!!!!!!!!!!

我起中學做TA 起一間專用ROOM度開(無人會入)

唔好起底

自製焗爐